CLS, 9點到石澳都未夠早

香港幾時先識起停車場

答左D正義L 先：
我錯，唔知有無位就唔好揸車

你以為佢地早到?? 根本係無走過

海灘P

我都覺得根本八成係長泊嘅

認同